有冇人著palladium龜頭鞋？

前前後後買左差唔多十對
有冇同好

有冇買埋右

你老母俾狗屌，你全家都冇運行
你食撚屎啦仆街仔
完全封鎖，再見

龜頭鞋

做乜扮肥絲

扮埋你老母個老母個臭閪都得呀 傻閪

請表演

表演咩？

sb, nmsl.

表演扮我老母個老母個臭閪囉，講得出做唔到？

好好著，買咁多對

講一定要扮？傻閪真係傻閪 冇撚得救

係街見過一次人地著隻黑色身白頭, 覺得好靚
就年年都買一對著
宜家九展有間outlet, 會平d

可惜唔防跣

使唔撚使啊屌你老母

咪就係，屌

好心ban 左咪撚返黎啦屌你老母 俾d 骨氣丫 垃圾

冇ban埋右?

啊你條仆街咁多ac
教我開，ok?

都係，試過差啲仆街

近年D款差D
買過兩對

落7仔買都唔識，返去飲奶啦

想隻揪？

但防水就so9sad,鞋面真係防，但著著下啲邊位開始會滲水。有對上年10月買，琴日落雨鞋頭兩邊已經開始有啲水滲入去

收皮啦肥絲大粒墨，冇人想再見到你呀

全皮個種防水一流，行過啲水泥路過哂腳面，搵條水喉沖兩沖搞掂，入面無濕過

有對咁粗著左兩年先退役
搵花灑沖一沖就乾淨晒，好正

上Amazon/外國官網還平好多
試過三舊執對斷碼半皮防水

佢薄尼龍料果隻防水點

我都係Amazon買多，但好多都冇碼

仲諗緊#2 係邊個 原來又係d肥絲同佢d fans見一個block一個

啲布款好容易爛 ,試過一對兩個月鞋頭布穿左 ,再買多對就鞋側布爆左， 但皮款有三對都好好著

正
又block兩件垃圾

我啲布款反而又冇爛
但好易污糟

搵唔返摺筒皮boot

而家d款愈嚟愈柒

舊龜頭膠壓到腳趾公好痛

下 你本身腳大？
我都腳大，但著得好c伏

買左岩岩好
買大半碼應該會好的

外國網站買定香港實體舖買？
之前問過自己鍾意嗰啲款 好多款嘅碼都要訂

我Amazon買
官網有啲貴

新果款pallabosse 個頭唔再係龜頭

冇龜頭就唔著佢啦

著左呢對有成4年，旅行返工粗著都係佢，布面同鞋邊膠邊啲膠水都老化，成日開口，但成對鞋又未爛，keep住用萬能膠黏返好再著。

個時睡amazon平入左對spare都未捨得著

平入個價係幾多？
我都有對差唔多

好似7xx 送到香港

幾靚

我嗰對都差唔多
但想買返已經冇碼

防水係好正 但覺得好焗腳

已經買多對布款著
狂噴防污金鋼

買左對皮嘅
對佢入埋紅樹林
見d fd個個成對鞋都係泥又入水
如果唔係d泥深到上鞋筒
應該贏到最後